Глюкоза  Anne Hathaway, 1999  Анджелина Джоли, 1991 год 🔥 💫 Наверно, это мой рай  Кто-нибудь, подарите пионы 💫 ❤  Kylie without makeup Gigi Hadid  Kylie Jenner 💛 ❤😍💔 Natalie Portman 🖤 Angelina Jolie is Young and Beautiful Lady Emily Ratajkowski Го Sonia 😍 Джейсон Стэтхэм и Рози Хантингтон-Уайтли Когда разговор зашёл об идеальном мужчине ✂ Хочешь научиться шить нижнее белье? Тебе к нам! 

🙌 Хочешь создать собственный бренд и заниматься бизнесом? Тебе к нам! 

⚡Ты очень творческий человек? Тебе к нам! 

Подробности по ссылке👇
https://vk.com/app5898182_-172414839#u=352536&s=120286&force=1 - В будущем я женюсь на себе, простите, мальчики. [club174503958|FOR WOMEN] 😍  👑 Она прекрасна ❤💙 — Все выглядят такими счастливыми. Меня это бесит. Bella for Vogue Greece Ой жиза  So sweet 🧡 Внимание! 🔥 Новая акция от Kotex🔥

Хочешь выиграть 50 000 на шопинг и другие подарки? 
Тогда читай скорее условия: https://vk.cc/9b7JzT Воздух с показа Louis Vuitton&supreme Закупиться к весне выгодно? Легко! 🛒 
Только с 3 по 10 апреля покупай верхнюю одежду в [club13372007|Bat Norton®] и получай скидку 50% на вторую вещь!* 😱 
 
Ждём тебя в наших фирменных магазинах в [club68526590|Москве], [club63828290|Санкт-Петербурге], [club151945643|Краснодаре] и [club114832106|Екатеринбурге]! 
А также ты можешь сделать заказ на нашем сайте 💣 
для него: batnorton.com/u/5vu 
для нёе: batnorton.com/u/5vr 
 
⚠ Количество товаров ограничено! 
 
*Вторая вещь по стоимости должна быть меньше, чем верхняя одежда. ✨  🔥 Белла *ебала в рот все эти ваши лифчики* Хадид А ты уже пользуешься картой Tinkoff Black?
🚀 До 30% кэшбэк рублями и процент на остаток. 
⚡ Бесплатное обслуживание до 18 лет. 

Подробнее: https://l.tinkoff.ru/hypeonecard Kiernan Shipka ✨ 😍 1989 / 2018 🧡Nerve💙  Роузи Хантингтон-Уайтли   Kendall 🖤 Время перемен! 

Мы запустили набор в нашу команду. Если тебе надоела прежняя рутинная работа и ты хочешь развиваться, то мы с радостью предложим тебе подходящую вакансию.

Зарегистрируйся и выбери вакансию 👉https://l.tinkoff.ru/2737175 ❤ А вы знали, что Владимир Иванович Даль, составивший знаменитый «Толковый словарь живого великорусского языка», был ботаником? А саблезубые тигры на самом деле не тигры, а скорее большие кошки? Что в Арктике живут лягушки? Интересно? Подробнее читайте здесь: https://vk.com/kommersant_ru?w=wall-23482909_1388997

И не забывайте подписываться на [club23482909|Коммерсантъ]!

18+ Selena's style Что мешает людям любить и быть любимыми? Знаки зодиака: 

Овен — в основном Гордость. 
Дева — слишком много терпения и...

[club36008740|Прочитать полностью в источнике] 💁‍♀ Переворот в мире подарков для медработников😍

Оцените уникальные ювелирные изделия для медицинских работников от бренда Dr.Vorobev. Исключительно авторская работа от задумки до финальных штрихов!

Любой доктор с удовольствием будет носить украшение, связанное с его медицинским талантом. Заказывайте уникальные броши, серьги, кулоны и сувенирные вещицы в виде:

⚡Линии кардиограммы
⚡Шприцов.
⚡Бормашин.
⚡Фонендоскопов.
⚡Лор-зеркал.
⚡Изящных зубиков.

Щипцов и других профессиональных инструментов. 
Порадуйте вашего лечащего врача, коллегу или себя! Такие вещи не забываются и не убираются в дальние ящики. Заказывайте [club118245637|Dr.VOROBEV] или на сайте drvorobev.ru  💃Пришла весна, а это значит, что пора готовиться к пляжному сезону ☀⛱ 🌞 Наша серия #SlimExtreme поможет сделать это быстро и эффективно 😉💃
Присоединяйтесь к нашему сообществу: https://vk.com/evelinecosmetics и оставайтесь с нами, там более подробно о нашей продукции 💞 GOLD 💫 Серебряные украшения ручной работы от [club105611135|мастерской "Куда тёк Нил"] как способ сказать важные слова любимым Когда встретились с подругой и поняли, что обе выглядите превосходно Kendall’s Polaroids Ваша любимая пара? Причина, почему все любят Селену – эта её искренняя улыбка, от которой внутри просыпается солнышко💛 Blake Lively 🖤 Макияж от Ханга Ваннго  😱  - Как убить кого-то? 
- Наполни его любовью, а потом уйди... Megan Fox Ну такие заи 😍 😍 Королева селфи ❤ Бред Питт всегда трансформируется в ту девушку, с которой встречается — Я даже не знала, что в фильме будут сексуальные сцены. Надо было прочитать книгу. 💫 Chanel by GIRL MEMES ❤ — Я люблю сидеть дома. Боже, какая я скучная. Субботний муд: 👁 Идеальных селфи пост 💛 Я просто хочу иметь чистую кожу, густые брови и 5 миллионов долларов Ханна Монтана вернулась 💘 Фигура Беллы — это совершенство Ира на обложке Vogue Brasil-апрель 2019 💫 Богиня селфи — Лучшее в твоей жизни?
— Моя мама.
— Почему?
— Потому что она моя мама. ❤ Sisters 👯‍♀ Я ни на что не намекаю, но скоро выпускной... — Выглядит ужасно!
— Это потому что оно на тебе, дорогая. «Мне повезло, потому что мне кажется, что я встретила идеального мужчину💘» 